有無人幫襯過ap medical 好唔好

想做瘦肚療程 有啲人話做吓做吓會係咁俾人sell

超級hard sell！成間舖每個人都想食咗你隻車！千祈唔好去！

去左會後悔

會sell架，但企硬唔買都唔會話落閘唔比你走既。

不過如果你耳仔軟就唔好啦。

利伸 喺佢度做hifu

Book咗48蚊脫毛 希望冇事

一定有事，sell到你嘔

所以我取消咗booking

唔好去呀清 大伏 sell到你走唔到